西多士入住咗可能係全深圳最差嘅隔離酒店

藍撚黎 唔緊要

笑死寶寶了

要提升大灣區洒店質素:
1.大灣區起邊關,升格做特區,改行基本法由香港政府管理。
2.設支那大灣區公民身份
比美國公民+綠卡持有人+港澳台居住證持有人+外國人永久居留身份證持有人+支那永久居民身份證持有人免費申請
3.係荒地設BLM+antifa區比美國公民+綠卡持有人聚居

西多士呢件垃圾

點舉報尋釁滋事

仲唔係收咗美國佬錢抹黑中國？

條友唔使返工㗎

有家底嫁

又幫佢宣傳做咩

咪返緊工

係咪收左美國佬錢唱衰國家

喺Youtube 介紹大陸嘢食係佢正職

為咗繼續番大陸飲飲食食，突登去俾人隔離，CLS

支那垃圾

即係sell屎啦

咁樣唱衰大陸旅遊業?佢係咪想坐電椅啊

唔撚想睇到條垃圾呀

有冇朋友whatsapp 佢8964即拉去公安局

藍撚嘅，唔好睇佢啲片

老衲-素來有佛教西多士嘅美譽

條友唔係民建聯啲人

有鄉音

相信黨啦屌

咪抹黑啦